有冇巴打長期唔夠訓？

lunch time都拎黎訓